[
  {
      "label": "Aguascalientes, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "1"
      
  },
  {
      "label": "Asientos, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Calvillo, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Cos\u00edo, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Pabell\u00f3n de Arteaga, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Rinc\u00f3n de Romos, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 de Gracia, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Tepezal\u00e1, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "El Llano, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "San Francisco de los Romo, Aguascalientes",
      "id_edo": "1",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Ensenada, Baja California",
      "id_edo": "2",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Mexicali, Baja California",
      "id_edo": "2",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Tecate, Baja California",
      "id_edo": "2",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Tijuana, Baja California",
      "id_edo": "2",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Playas de Rosarito, Baja California",
      "id_edo": "2",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Comond\u00fa, Baja California Sur",
      "id_edo": "3",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Muleg\u00e9, Baja California Sur",
      "id_edo": "3",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "La Paz, Baja California Sur",
      "id_edo": "3",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Los Cabos, Baja California Sur",
      "id_edo": "3",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Loreto, Baja California Sur",
      "id_edo": "3",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Calkin\u00ed, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Campeche, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Carmen, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Champot\u00f3n, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Hecelchak\u00e1n, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Hopelch\u00e9n, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Palizada, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Tenabo, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Esc\u00e1rcega, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Calakmul, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Candelaria, Campeche",
      "id_edo": "4",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Abasolo, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Acu\u00f1a, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Allende, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Arteaga, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Candela, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Casta\u00f1os, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Cuatro Ci\u00e9negas, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Escobedo, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Francisco I. Madero, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Frontera, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "General Cepeda, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Guerrero, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Hidalgo, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Jim\u00e9nez, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Ju\u00e1rez, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Lamadrid, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Matamoros, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Monclova, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Morelos, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "M\u00fazquiz, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Nadadores, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Nava, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Ocampo, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Parras, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Piedras Negras, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Progreso, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Ramos Arizpe, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Sabinas, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Sacramento, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Saltillo, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "San Buenaventura, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "San Pedro, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Sierra Mojada, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Torre\u00f3n, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Viesca, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Villa Uni\u00f3n, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Zaragoza, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "San Juan de Sabinas, Coahuila",
      "id_edo": "5",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Armer\u00eda, Colima",
      "id_edo": "6",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Colima, Colima",
      "id_edo": "6",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Comala, Colima",
      "id_edo": "6",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Coquimatl\u00e1n, Colima",
      "id_edo": "6",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Cuauht\u00e9moc, Colima",
      "id_edo": "6",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Ixtlahuac\u00e1n, Colima",
      "id_edo": "6",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Manzanillo, Colima",
      "id_edo": "6",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Minatitl\u00e1n, Colima",
      "id_edo": "6",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Tecom\u00e1n, Colima",
      "id_edo": "6",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Villa de \u00c1lvarez, Colima",
      "id_edo": "6",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Acacoyagua, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Acala, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Acapetahua, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Altamirano, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Amat\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Amatenango de la Frontera, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Amatenango del Valle, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Angel Albino Corzo, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Arriaga, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Bejucal de Ocampo, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Bella Vista, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Berrioz\u00e1bal, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Bochil, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "El Bosque, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Cacahoat\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Catazaj\u00e1, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Cintalapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Coapilla, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Comit\u00e1n de Dom\u00ednguez, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "La Concordia, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Copainal\u00e1, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Chalchihuit\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Chamula, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Chanal, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Chapultenango, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Chenalh\u00f3, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Chiapa de Corzo, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Chiapilla, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Chicoas\u00e9n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Chicomuselo, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Chil\u00f3n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Escuintla, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Frontera Comalapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Frontera Hidalgo, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "La Grandeza, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Huehuet\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Huixt\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Huitiup\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Huixtla, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "La Independencia, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Ixhuat\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Ixtacomit\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Ixtapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Ixtapangajoya, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Jiquipilas, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Jitotol, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Ju\u00e1rez, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Larr\u00e1inzar, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "La Libertad, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Mapastepec, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Las Margaritas, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Mazapa de Madero, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "Mazat\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Metapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Mitontic, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Motozintla, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Nicol\u00e1s Ru\u00edz, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Ocosingo, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Ocotepec, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Ocozocoautla de Espinosa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Ostuac\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Osumacinta, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "Oxchuc, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "Palenque, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Pantelh\u00f3, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Pantepec, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Pichucalco, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "Pijijiapan, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "El Porvenir, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "Villa Comaltitl\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "Pueblo Nuevo Solistahuac\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "Ray\u00f3n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "73"
  },
  {
      "label": "Reforma, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "74"
  },
  {
      "label": "Las Rosas, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "75"
  },
  {
      "label": "Sabanilla, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "76"
  },
  {
      "label": "Salto de Agua, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "77"
  },
  {
      "label": "San Crist\u00f3bal de las Casas, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "78"
  },
  {
      "label": "San Fernando, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "79"
  },
  {
      "label": "Siltepec, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "80"
  },
  {
      "label": "Simojovel, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "81"
  },
  {
      "label": "Sital\u00e1, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "82"
  },
  {
      "label": "Socoltenango, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "83"
  },
  {
      "label": "Solosuchiapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "84"
  },
  {
      "label": "Soyal\u00f3, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "85"
  },
  {
      "label": "Suchiapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "86"
  },
  {
      "label": "Suchiate, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "87"
  },
  {
      "label": "Sunuapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "88"
  },
  {
      "label": "Tapachula, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "89"
  },
  {
      "label": "Tapalapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "90"
  },
  {
      "label": "Tapilula, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "91"
  },
  {
      "label": "Tecpat\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "92"
  },
  {
      "label": "Tenejapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "93"
  },
  {
      "label": "Teopisca, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "94"
  },
  {
      "label": "Tila, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "96"
  },
  {
      "label": "Tonal\u00e1, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "97"
  },
  {
      "label": "Totolapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "98"
  },
  {
      "label": "La Trinitaria, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "99"
  },
  {
      "label": "Tumbal\u00e1, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "100"
  },
  {
      "label": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "101"
  },
  {
      "label": "Tuxtla Chico, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "102"
  },
  {
      "label": "Tuzant\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "103"
  },
  {
      "label": "Tzimol, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "104"
  },
  {
      "label": "Uni\u00f3n Ju\u00e1rez, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "105"
  },
  {
      "label": "Venustiano Carranza, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "106"
  },
  {
      "label": "Villa Corzo, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "107"
  },
  {
      "label": "Villaflores, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "108"
  },
  {
      "label": "Yajal\u00f3n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "109"
  },
  {
      "label": "San Lucas, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "110"
  },
  {
      "label": "Zinacant\u00e1n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "111"
  },
  {
      "label": "San Juan Cancuc, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "112"
  },
  {
      "label": "Aldama, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "113"
  },
  {
      "label": "Benem\u00e9rito de las Am\u00e9ricas, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "114"
  },
  {
      "label": "Maravilla Tenejapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "115"
  },
  {
      "label": "Marqu\u00e9s de Comillas, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "116"
  },
  {
      "label": "Montecristo de Guerrero, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "117"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Duraznal, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "118"
  },
  {
      "label": "Santiago el Pinar, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "119"
  },
  {
      "label": "Capit\u00e1n Luis \u00c1ngel Vidal, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "120"
  },
  {
      "label": "Rinc\u00f3n Chamula San Pedro, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "121"
  },
  {
      "label": "El Parral, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "122"
  },
  {
      "label": "Emiliano Zapata, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "123"
  },
  {
      "label": "Mezcalapa, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "124"
  },
  {
      "label": "Francisco Le\u00f3n, Chiapas",
      "id_edo": "7",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Ahumada, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Aldama, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Allende, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Aquiles Serd\u00e1n, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Ascensi\u00f3n, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Bach\u00edniva, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Balleza, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Batopilas de Manuel G\u00f3mez Mor\u00edn, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Bocoyna, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Buenaventura, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Camargo, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Carich\u00ed, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Casas Grandes, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Coronado, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Coyame del Sotol, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "La Cruz, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Cuauht\u00e9moc, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Cusihuiriachi, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Chihuahua, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Ch\u00ednipas, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Delicias, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Dr. Belisario Dom\u00ednguez, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Galeana, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Santa Isabel, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "G\u00f3mez Far\u00edas, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Gran Morelos, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Guachochi, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Guadalupe, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Guadalupe y Calvo, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Guazapares, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Guerrero, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Hidalgo del Parral, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Huejotit\u00e1n, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Ignacio Zaragoza, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Janos, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Jim\u00e9nez, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Ju\u00e1rez, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Julimes, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "L\u00f3pez, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Madera, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Maguarichi, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Manuel Benavides, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Matach\u00ed, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Matamoros, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Meoqui, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Morelos, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Moris, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Namiquipa, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Nonoava, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Nuevo Casas Grandes, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Ocampo, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Ojinaga, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Praxedis G. Guerrero, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "Riva Palacio, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Rosales, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Rosario, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "San Francisco de Borja, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "San Francisco de Conchos, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "San Francisco del Oro, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Santa B\u00e1rbara, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Satev\u00f3, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Saucillo, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Tem\u00f3sachic, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "El Tule, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "Urique, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Uruachi, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Valle de Zaragoza, Chihuahua",
      "id_edo": "8",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Azcapotzalco, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Coyoac\u00e1n, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Cuajimalpa de Morelos, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Gustavo A. Madero, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Iztacalco, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Iztapalapa, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "La Magdalena Contreras, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Milpa Alta, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Tl\u00e1huac, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Tlalpan, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Xochimilco, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Benito Ju\u00e1rez, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Cuauht\u00e9moc, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Miguel Hidalgo, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Venustiano Carranza, Ciudad de M\u00e9xico",
      "id_edo": "9",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Canatl\u00e1n, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Canelas, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Coneto de Comonfort, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Cuencam\u00e9, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Durango, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "General Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "G\u00f3mez Palacio, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Guadalupe Victoria, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Guanacev\u00ed, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Hidalgo, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Ind\u00e9, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Lerdo, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Mapim\u00ed, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Mezquital, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Nazas, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Nombre de Dios, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Ocampo, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "El Oro, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Ot\u00e1ez, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "P\u00e1nuco de Coronado, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Pe\u00f1\u00f3n Blanco, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Poanas, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Pueblo Nuevo, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Rodeo, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "San Bernardo, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "San Dimas, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "San Juan de Guadalupe, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "San Juan del R\u00edo, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "San Luis del Cordero, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "San Pedro del Gallo, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Santa Clara, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Santiago Papasquiaro, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "S\u00fachil, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Tamazula, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Tepehuanes, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Tlahualilo, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Topia, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Vicente Guerrero, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Nuevo Ideal, Durango",
      "id_edo": "10",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Abasolo, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Ac\u00e1mbaro, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "San Miguel de Allende, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Apaseo el Alto, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Apaseo el Grande, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Atarjea, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Celaya, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Manuel Doblado, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Comonfort, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Coroneo, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Cortazar, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Cuer\u00e1maro, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Doctor Mora, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Dolores Hidalgo Cuna de la Independencia Nacional, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Guanajuato, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Huan\u00edmaro, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Irapuato, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Jaral del Progreso, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Jer\u00e9cuaro, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Le\u00f3n, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Morole\u00f3n, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Ocampo, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "P\u00e9njamo, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Pueblo Nuevo, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Pur\u00edsima del Rinc\u00f3n, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Romita, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Salamanca, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Salvatierra, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "San Diego de la Uni\u00f3n, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "San Felipe, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "San Francisco del Rinc\u00f3n, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 Iturbide, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "San Luis de la Paz, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz de Juventino Rosas, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Santiago Maravat\u00edo, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Silao de la Victoria, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Tarandacuao, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Tarimoro, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Tierra Blanca, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Uriangato, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Valle de Santiago, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Victoria, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Villagr\u00e1n, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Xich\u00fa, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Yuriria, Guanajuato",
      "id_edo": "11",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Ahuacuotzingo, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Ajuchitl\u00e1n del Progreso, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Alcozauca de Guerrero, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Alpoyeca, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Apaxtla, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Arcelia, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Atenango del R\u00edo, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Atlamajalcingo del Monte, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Atlixtac, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Atoyac de \u00c1lvarez, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Ayutla de los Libres, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Azoy\u00fa, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Benito Ju\u00e1rez, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Buenavista de Cu\u00e9llar, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Coahuayutla de Jos\u00e9 Mar\u00eda Izazaga, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Cocula, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Copala, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Copalillo, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Copanatoyac, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Coyuca de Ben\u00edtez, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Coyuca de Catal\u00e1n, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Cuajinicuilapa, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Cual\u00e1c, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Cuautepec, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Cuetzala del Progreso, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Cutzamala de Pinz\u00f3n, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Chilapa de \u00c1lvarez, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Chilpancingo de los Bravo, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Florencio Villarreal, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "General Canuto A. Neri, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "General Heliodoro Castillo, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Huamuxtitl\u00e1n, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Huitzuco de los Figueroa, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Iguala de la Independencia, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Igualapa, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Ixcateopan de Cuauht\u00e9moc, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Zihuatanejo de Azueta, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Juan R. Escudero, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Leonardo Bravo, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Malinaltepec, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "M\u00e1rtir de Cuilapan, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Metlat\u00f3noc, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Mochitl\u00e1n, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Olinal\u00e1, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Ometepec, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Pedro Ascencio Alquisiras, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Petatl\u00e1n, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Pilcaya, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Pungarabato, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Quechultenango, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "San Luis Acatl\u00e1n, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "San Marcos, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "San Miguel Totolapan, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Taxco de Alarc\u00f3n, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Tecoanapa, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "T\u00e9cpan de Galeana, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Teloloapan, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Tepecoacuilco de Trujano, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Tetipac, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Tixtla de Guerrero, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Tlacoachistlahuaca, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Tlacoapa, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "Tlalchapa, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "Tlalixtaquilla de Maldonado, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Tlapa de Comonfort, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Tlapehuala, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "La Uni\u00f3n de Isidoro Montes de Oca, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "Xalpatl\u00e1huac, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "Xochihuehuetl\u00e1n, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "Xochistlahuaca, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "Zapotitl\u00e1n Tablas, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "Zir\u00e1ndaro, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "73"
  },
  {
      "label": "Zitlala, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "74"
  },
  {
      "label": "Eduardo Neri, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "75"
  },
  {
      "label": "Acatepec, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "76"
  },
  {
      "label": "Marquelia, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "77"
  },
  {
      "label": "Cochoapa el Grande, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "78"
  },
  {
      "label": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn de Herrera, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "79"
  },
  {
      "label": "Juchit\u00e1n, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "80"
  },
  {
      "label": "Iliatenco, Guerrero",
      "id_edo": "12",
      "id_mpo": "81"
  },
  {
      "label": "Acatl\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Acaxochitl\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Actopan, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Agua Blanca de Iturbide, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Ajacuba, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Alfajayucan, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Almoloya, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Apan, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "El Arenal, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Atitalaquia, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Atlapexco, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Atotonilco el Grande, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Atotonilco de Tula, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Calnali, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Cardonal, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Cuautepec de Hinojosa, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Chapantongo, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Chapulhuac\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Chilcuautla, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Eloxochitl\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Emiliano Zapata, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Epazoyucan, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Francisco I. Madero, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Huasca de Ocampo, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Huautla, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Huazalingo, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Huehuetla, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Huejutla de Reyes, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Huichapan, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Ixmiquilpan, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Jacala de Ledezma, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Jaltoc\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Ju\u00e1rez Hidalgo, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Lolotla, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Metepec, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "San Agust\u00edn Metzquititl\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Metztitl\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Mineral del Chico, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Mineral del Monte, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "La Misi\u00f3n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Mixquiahuala de Ju\u00e1rez, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Molango de Escamilla, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Nicol\u00e1s Flores, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Nopala de Villagr\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Omitl\u00e1n de Ju\u00e1rez, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "San Felipe Orizatl\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Pacula, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Pachuca de Soto, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Pisaflores, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Progreso de Obreg\u00f3n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Mineral de la Reforma, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "San Agust\u00edn Tlaxiaca, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "San Bartolo Tutotepec, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "San Salvador, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Santiago de Anaya, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Santiago Tulantepec de Lugo Guerrero, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Singuilucan, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Tasquillo, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Tecozautla, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Tenango de Doria, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Tepeapulco, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Tepehuac\u00e1n de Guerrero, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Tepeji del R\u00edo de Ocampo, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "Tepetitl\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "Tetepango, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Villa de Tezontepec, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Tezontepec de Aldama, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Tianguistengo, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "Tizayuca, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "Tlahuelilpan, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "Tlahuiltepa, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "Tlanalapa, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "Tlanchinol, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "73"
  },
  {
      "label": "Tlaxcoapan, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "74"
  },
  {
      "label": "Tolcayuca, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "75"
  },
  {
      "label": "Tula de Allende, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "76"
  },
  {
      "label": "Tulancingo de Bravo, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "77"
  },
  {
      "label": "Xochiatipan, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "78"
  },
  {
      "label": "Xochicoatl\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "79"
  },
  {
      "label": "Yahualica, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "80"
  },
  {
      "label": "Zacualtip\u00e1n de \u00c1ngeles, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "81"
  },
  {
      "label": "Zapotl\u00e1n de Ju\u00e1rez, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "82"
  },
  {
      "label": "Zempoala, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "83"
  },
  {
      "label": "Zimap\u00e1n, Hidalgo",
      "id_edo": "13",
      "id_mpo": "84"
  },
  {
      "label": "Acatic, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Acatl\u00e1n de Ju\u00e1rez, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Ahualulco de Mercado, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Amacueca, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Amatit\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Ameca, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "San Juanito de Escobedo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Arandas, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "El Arenal, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Atemajac de Brizuela, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Atengo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Atenguillo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Atotonilco el Alto, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Atoyac, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Autl\u00e1n de Navarro, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Ayotl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Ayutla, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "La Barca, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Bola\u00f1os, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Cabo Corrientes, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Casimiro Castillo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Cihuatl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Zapotl\u00e1n el Grande, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Cocula, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Colotl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Concepci\u00f3n de Buenos Aires, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Cuautitl\u00e1n de Garc\u00eda Barrag\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Cuautla, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Cuqu\u00edo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Chapala, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Chimaltit\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Chiquilistl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Degollado, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Ejutla, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Encarnaci\u00f3n de D\u00edaz, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Etzatl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "El Grullo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Guachinango, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Guadalajara, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Hostotipaquillo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Huej\u00facar, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Huejuquilla el Alto, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "La Huerta, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Ixtlahuac\u00e1n de los Membrillos, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Ixtlahuac\u00e1n del R\u00edo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Jalostotitl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Jamay, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Jilotl\u00e1n de los Dolores, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Jocotepec, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Juanacatl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Juchitl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Lagos de Moreno, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "El Lim\u00f3n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Magdalena, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda del Oro, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "La Manzanilla de la Paz, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Mascota, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Mazamitla, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Mexticac\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Mezquitic, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Mixtl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Ocotl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "Ojuelos de Jalisco, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "Pihuamo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Poncitl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Puerto Vallarta, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Villa Purificaci\u00f3n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "Quitupan, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "El Salto, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "San Crist\u00f3bal de la Barranca, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "San Diego de Alejandr\u00eda, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "San Juan de los Lagos, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "73"
  },
  {
      "label": "San Juli\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "74"
  },
  {
      "label": "San Marcos, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "75"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn de Bola\u00f1os, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "76"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Hidalgo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "77"
  },
  {
      "label": "San Miguel el Alto, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "78"
  },
  {
      "label": "G\u00f3mez Far\u00edas, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "79"
  },
  {
      "label": "San Sebasti\u00e1n del Oeste, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "80"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda de los \u00c1ngeles, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "81"
  },
  {
      "label": "Sayula, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "82"
  },
  {
      "label": "Tala, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "83"
  },
  {
      "label": "Talpa de Allende, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "84"
  },
  {
      "label": "Tamazula de Gordiano, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "85"
  },
  {
      "label": "Tapalpa, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "86"
  },
  {
      "label": "Tecalitl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "87"
  },
  {
      "label": "Tecolotl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "88"
  },
  {
      "label": "Techaluta de Montenegro, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "89"
  },
  {
      "label": "Tenamaxtl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "90"
  },
  {
      "label": "Teocaltiche, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "91"
  },
  {
      "label": "Teocuitatl\u00e1n de Corona, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "92"
  },
  {
      "label": "Tepatitl\u00e1n de Morelos, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "93"
  },
  {
      "label": "Tequila, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "94"
  },
  {
      "label": "Teuchitl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "95"
  },
  {
      "label": "Tizap\u00e1n el Alto, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "96"
  },
  {
      "label": "Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "97"
  },
  {
      "label": "San Pedro Tlaquepaque, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "98"
  },
  {
      "label": "Tolim\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "99"
  },
  {
      "label": "Tomatl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "100"
  },
  {
      "label": "Tonal\u00e1, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "101"
  },
  {
      "label": "Tonaya, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "102"
  },
  {
      "label": "Tonila, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "103"
  },
  {
      "label": "Totatiche, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "104"
  },
  {
      "label": "Tototl\u00e1n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "105"
  },
  {
      "label": "Tuxcacuesco, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "106"
  },
  {
      "label": "Tuxcueca, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "107"
  },
  {
      "label": "Tuxpan, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "108"
  },
  {
      "label": "Uni\u00f3n de San Antonio, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "109"
  },
  {
      "label": "Uni\u00f3n de Tula, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "110"
  },
  {
      "label": "Valle de Guadalupe, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "111"
  },
  {
      "label": "Valle de Ju\u00e1rez, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "112"
  },
  {
      "label": "San Gabriel, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "113"
  },
  {
      "label": "Villa Corona, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "114"
  },
  {
      "label": "Villa Guerrero, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "115"
  },
  {
      "label": "Villa Hidalgo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "116"
  },
  {
      "label": "Ca\u00f1adas de Obreg\u00f3n, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "117"
  },
  {
      "label": "Yahualica de Gonz\u00e1lez Gallo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "118"
  },
  {
      "label": "Zacoalco de Torres, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "119"
  },
  {
      "label": "Zapopan, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "120"
  },
  {
      "label": "Zapotiltic, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "121"
  },
  {
      "label": "Zapotitl\u00e1n de Vadillo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "122"
  },
  {
      "label": "Zapotl\u00e1n del Rey, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "123"
  },
  {
      "label": "Zapotlanejo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "124"
  },
  {
      "label": "San Ignacio Cerro Gordo, Jalisco",
      "id_edo": "14",
      "id_mpo": "125"
  },
  {
      "label": "Acambay de Ru\u00edz Casta\u00f1eda, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Acolman, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Aculco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Almoloya de Alquisiras, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Almoloya de Ju\u00e1rez, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Almoloya del R\u00edo, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Amanalco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Amatepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Amecameca, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Apaxco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Atenco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Atizap\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Atlacomulco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Atlautla, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Axapusco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Ayapango, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Calimaya, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Capulhuac, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Coacalco de Berrioz\u00e1bal, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Coatepec Harinas, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Cocotitl\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Coyotepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Cuautitl\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Chalco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Chapa de Mota, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Chapultepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Chiautla, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Chicoloapan, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Chiconcuac, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Chimalhuac\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Donato Guerra, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Ecatepec de Morelos, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Ecatzingo, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Huehuetoca, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Hueypoxtla, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Huixquilucan, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Isidro Fabela, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Ixtapaluca, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Ixtapan de la Sal, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Ixtapan del Oro, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Ixtlahuaca, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Xalatlaco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Jaltenco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Jilotepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Jilotzingo, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Jiquipilco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Jocotitl\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Joquicingo, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Juchitepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Lerma, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Malinalco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Melchor Ocampo, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "Metepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Mexicaltzingo, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Morelos, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Nezahualc\u00f3yotl, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Nextlalpan, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Nicol\u00e1s Romero, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Nopaltepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Ocoyoacac, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Ocuilan, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "El Oro, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "Otumba, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Otzoloapan, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Otzolotepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Ozumba, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "Papalotla, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "La Paz, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "Polotitl\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "Ray\u00f3n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "San Antonio la Isla, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "73"
  },
  {
      "label": "San Felipe del Progreso, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "74"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn de las Pir\u00e1mides, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "75"
  },
  {
      "label": "San Mateo Atenco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "76"
  },
  {
      "label": "San Sim\u00f3n de Guerrero, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "77"
  },
  {
      "label": "Santo Tom\u00e1s, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "78"
  },
  {
      "label": "Soyaniquilpan de Ju\u00e1rez, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "79"
  },
  {
      "label": "Sultepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "80"
  },
  {
      "label": "Tec\u00e1mac, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "81"
  },
  {
      "label": "Tejupilco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "82"
  },
  {
      "label": "Temamatla, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "83"
  },
  {
      "label": "Temascalapa, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "84"
  },
  {
      "label": "Temascalcingo, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "85"
  },
  {
      "label": "Temascaltepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "86"
  },
  {
      "label": "Temoaya, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "87"
  },
  {
      "label": "Tenancingo, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "88"
  },
  {
      "label": "Tenango del Aire, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "89"
  },
  {
      "label": "Tenango del Valle, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "90"
  },
  {
      "label": "Teoloyucan, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "91"
  },
  {
      "label": "Teotihuac\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "92"
  },
  {
      "label": "Tepetlaoxtoc, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "93"
  },
  {
      "label": "Tepetlixpa, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "94"
  },
  {
      "label": "Tepotzotl\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "95"
  },
  {
      "label": "Tequixquiac, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "96"
  },
  {
      "label": "Texcaltitl\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "97"
  },
  {
      "label": "Texcalyacac, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "98"
  },
  {
      "label": "Texcoco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "99"
  },
  {
      "label": "Tezoyuca, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "100"
  },
  {
      "label": "Tianguistenco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "101"
  },
  {
      "label": "Timilpan, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "102"
  },
  {
      "label": "Tlalmanalco, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "103"
  },
  {
      "label": "Tlalnepantla de Baz, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "104"
  },
  {
      "label": "Tlatlaya, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "105"
  },
  {
      "label": "Toluca, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "106"
  },
  {
      "label": "Tonatico, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "107"
  },
  {
      "label": "Tultepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "108"
  },
  {
      "label": "Tultitl\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "109"
  },
  {
      "label": "Valle de Bravo, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "110"
  },
  {
      "label": "Villa de Allende, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "111"
  },
  {
      "label": "Villa del Carb\u00f3n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "112"
  },
  {
      "label": "Villa Guerrero, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "113"
  },
  {
      "label": "Villa Victoria, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "114"
  },
  {
      "label": "Xonacatl\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "115"
  },
  {
      "label": "Zacazonapan, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "116"
  },
  {
      "label": "Zacualpan, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "117"
  },
  {
      "label": "Zinacantepec, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "118"
  },
  {
      "label": "Zumpahuac\u00e1n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "119"
  },
  {
      "label": "Zumpango, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "120"
  },
  {
      "label": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "121"
  },
  {
      "label": "Valle de Chalco Solidaridad, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "122"
  },
  {
      "label": "Luvianos, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "123"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 del Rinc\u00f3n, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "124"
  },
  {
      "label": "Tonanitla, Estado de M\u00e9xico",
      "id_edo": "15",
      "id_mpo": "125"
  },
  {
      "label": "Acuitzio, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Aguililla, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Angamacutiro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Angangueo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Apatzing\u00e1n, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Aporo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Aquila, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Ario, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Arteaga, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Brise\u00f1as, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Buenavista, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Car\u00e1cuaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Coahuayana, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Coalcom\u00e1n de V\u00e1zquez Pallares, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Coeneo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Contepec, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Cop\u00e1ndaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Cotija, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Cuitzeo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Charapan, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Charo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Chavinda, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Cher\u00e1n, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Chilchota, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Chinicuila, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Chuc\u00e1ndiro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Churintzio, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Churumuco, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Ecuandureo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Epitacio Huerta, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Erongar\u00edcuaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Gabriel Zamora, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Hidalgo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "La Huacana, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Huandacareo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Huaniqueo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Huetamo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Huiramba, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Indaparapeo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Irimbo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Ixtl\u00e1n, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Jacona, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Jim\u00e9nez, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Jiquilpan, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Ju\u00e1rez, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Jungapeo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Lagunillas, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Madero, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Maravat\u00edo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Marcos Castellanos, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "Morelos, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "M\u00fagica, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Nahuatzen, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Nocup\u00e9taro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Nuevo Parangaricutiro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Nuevo Urecho, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Numar\u00e1n, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Ocampo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Pajacuar\u00e1n, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Panind\u00edcuaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "Par\u00e1cuaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "Paracho, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "P\u00e1tzcuaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Penjamillo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Perib\u00e1n, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "La Piedad, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "Pur\u00e9pero, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "Puru\u00e1ndiro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "Quer\u00e9ndaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "Quiroga, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "73"
  },
  {
      "label": "Cojumatl\u00e1n de R\u00e9gules, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "74"
  },
  {
      "label": "Los Reyes, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "75"
  },
  {
      "label": "Sahuayo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "76"
  },
  {
      "label": "San Lucas, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "77"
  },
  {
      "label": "Santa Ana Maya, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "78"
  },
  {
      "label": "Salvador Escalante, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "79"
  },
  {
      "label": "Senguio, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "80"
  },
  {
      "label": "Susupuato, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "81"
  },
  {
      "label": "Tac\u00e1mbaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "82"
  },
  {
      "label": "Tanc\u00edtaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "83"
  },
  {
      "label": "Tangamandapio, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "84"
  },
  {
      "label": "Tanganc\u00edcuaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "85"
  },
  {
      "label": "Tanhuato, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "86"
  },
  {
      "label": "Taretan, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "87"
  },
  {
      "label": "Tar\u00edmbaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "88"
  },
  {
      "label": "Tepalcatepec, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "89"
  },
  {
      "label": "Tingambato, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "90"
  },
  {
      "label": "Ting\u00fcind\u00edn, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "91"
  },
  {
      "label": "Tiquicheo de Nicol\u00e1s Romero, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "92"
  },
  {
      "label": "Tlalpujahua, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "93"
  },
  {
      "label": "Tlazazalca, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "94"
  },
  {
      "label": "Tocumbo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "95"
  },
  {
      "label": "Tumbiscat\u00edo, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "96"
  },
  {
      "label": "Turicato, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "97"
  },
  {
      "label": "Tuxpan, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "98"
  },
  {
      "label": "Tuzantla, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "99"
  },
  {
      "label": "Tzintzuntzan, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "100"
  },
  {
      "label": "Tzitzio, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "101"
  },
  {
      "label": "Uruapan, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "102"
  },
  {
      "label": "Venustiano Carranza, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "103"
  },
  {
      "label": "Villamar, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "104"
  },
  {
      "label": "Vista Hermosa, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "105"
  },
  {
      "label": "Yur\u00e9cuaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "106"
  },
  {
      "label": "Zacapu, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "107"
  },
  {
      "label": "Zamora, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "108"
  },
  {
      "label": "Zin\u00e1paro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "109"
  },
  {
      "label": "Zinap\u00e9cuaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "110"
  },
  {
      "label": "Ziracuaretiro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "111"
  },
  {
      "label": "Zit\u00e1cuaro, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "112"
  },
  {
      "label": "Jos\u00e9 Sixto Verduzco, Michoac\u00e1n de Ocampo",
      "id_edo": "16",
      "id_mpo": "113"
  },
  {
      "label": "Amacuzac, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Atlatlahucan, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Axochiapan, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Ayala, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Coatl\u00e1n del R\u00edo, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Cuautla, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Cuernavaca, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Emiliano Zapata, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Huitzilac, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Jantetelco, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Jiutepec, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Jojutla, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Jonacatepec de Leandro Valle, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Mazatepec, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Miacatl\u00e1n, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Ocuituco, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Puente de Ixtla, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Temixco, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Tepalcingo, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Tepoztl\u00e1n, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Tetecala, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Tetela del Volc\u00e1n, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Tlalnepantla, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Tlaltizap\u00e1n de Zapata, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Tlaquiltenango, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Tlayacapan, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Totolapan, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Xochitepec, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Yautepec, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Yecapixtla, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Zacatepec, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Zacualpan de Amilpas, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Temoac, Morelos",
      "id_edo": "17",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Acaponeta, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Ahuacatl\u00e1n, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Amatl\u00e1n de Ca\u00f1as, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Compostela, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Huajicori, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Ixtl\u00e1n del R\u00edo, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Jala, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Xalisco, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Del Nayar, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Rosamorada, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Ru\u00edz, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "San Blas, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "San Pedro Lagunillas, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda del Oro, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Santiago Ixcuintla, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Tecuala, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Tepic, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Tuxpan, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "La Yesca, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Bah\u00eda de Banderas, Nayarit",
      "id_edo": "18",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Abasolo, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Agualeguas, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Los Aldamas, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Allende, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "An\u00e1huac, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Apodaca, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Aramberri, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Bustamante, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Cadereyta Jim\u00e9nez, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "El Carmen, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Cerralvo, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Ci\u00e9nega de Flores, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "China, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Doctor Arroyo, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Doctor Coss, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Doctor Gonz\u00e1lez, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Galeana, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "General Bravo, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "General Escobedo, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "General Ter\u00e1n, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "General Trevi\u00f1o, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "General Zaragoza, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "General Zuazua, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Los Herreras, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Higueras, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Hualahuises, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Iturbide, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Ju\u00e1rez, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Lampazos de Naranjo, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Linares, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Mar\u00edn, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Melchor Ocampo, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Mier y Noriega, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Mina, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Montemorelos, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Par\u00e1s, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Pesquer\u00eda, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Los Ramones, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Rayones, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Sabinas Hidalgo, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Salinas Victoria, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Hidalgo, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Santiago, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Vallecillo, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Villaldama, Nuevo Le\u00f3n",
      "id_edo": "19",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Abejones, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Acatl\u00e1n de P\u00e9rez Figueroa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Asunci\u00f3n Cacalotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Asunci\u00f3n Cuyotepeji, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Asunci\u00f3n Ixtaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Asunci\u00f3n Nochixtl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Asunci\u00f3n Ocotl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Asunci\u00f3n Tlacolulita, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Ayotzintepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "El Barrio de la Soledad, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Calihual\u00e1, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Candelaria Loxicha, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Ci\u00e9nega de Zimatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Ciudad Ixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Coatecas Altas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Coicoy\u00e1n de las Flores, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "La Compa\u00f1\u00eda, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Concepci\u00f3n Buenavista, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Concepci\u00f3n P\u00e1palo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Constancia del Rosario, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Cosolapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Cosoltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Cuil\u00e1pam de Guerrero, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Cuyamecalco Villa de Zaragoza, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Chahuites, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Chalcatongo de Hidalgo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Chiquihuitl\u00e1n de Benito Ju\u00e1rez, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Heroica Ciudad de Ejutla de Crespo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Eloxochitl\u00e1n de Flores Mag\u00f3n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "El Espinal, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Tamazul\u00e1pam del Esp\u00edritu Santo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Fresnillo de Trujano, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Guadalupe Etla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Guadalupe de Ram\u00edrez, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Guelatao de Ju\u00e1rez, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Guevea de Humboldt, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Mesones Hidalgo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Villa Hidalgo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Heroica Ciudad de Huajuapan de Le\u00f3n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Huautepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Huautla de Jim\u00e9nez, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Ixtl\u00e1n de Ju\u00e1rez, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Heroica Ciudad de Juchit\u00e1n de Zaragoza, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Loma Bonita, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Magdalena Apasco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Magdalena Jaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Santa Magdalena Jicotl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Magdalena Mixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Magdalena Ocotl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Magdalena Pe\u00f1asco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Magdalena Teitipac, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Magdalena Tequisistl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Magdalena Tlacotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "Magdalena Zahuatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Mariscala de Ju\u00e1rez, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "M\u00e1rtires de Tacubaya, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Mat\u00edas Romero Avenda\u00f1o, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Mazatl\u00e1n Villa de Flores, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Miahuatl\u00e1n de Porfirio D\u00edaz, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Mixistl\u00e1n de la Reforma, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Monjas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Natividad, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Nazareno Etla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "Nejapa de Madero, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "Ixpantepec Nieves, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Santiago Niltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Ocotl\u00e1n de Morelos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "La Pe, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "Pinotepa de Don Luis, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "Pluma Hidalgo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 del Progreso, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "Putla Villa de Guerrero, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "73"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Quioquitani, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "74"
  },
  {
      "label": "Reforma de Pineda, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "75"
  },
  {
      "label": "La Reforma, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "76"
  },
  {
      "label": "Reyes Etla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "77"
  },
  {
      "label": "Rojas de Cuauht\u00e9moc, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "78"
  },
  {
      "label": "Salina Cruz, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "79"
  },
  {
      "label": "San Agust\u00edn Amatengo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "80"
  },
  {
      "label": "San Agust\u00edn Atenango, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "81"
  },
  {
      "label": "San Agust\u00edn Chayuco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "82"
  },
  {
      "label": "San Agust\u00edn de las Juntas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "83"
  },
  {
      "label": "San Agust\u00edn Etla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "84"
  },
  {
      "label": "San Agust\u00edn Loxicha, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "85"
  },
  {
      "label": "San Agust\u00edn Tlacotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "86"
  },
  {
      "label": "San Agust\u00edn Yatareni, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "87"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Cabecera Nueva, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "88"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Dinicuiti, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "89"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Huaxpaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "90"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Huay\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "91"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Ixtlahuaca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "92"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Lagunas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "93"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Nuxi\u00f1o, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "94"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Paxtl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "95"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Sinaxtla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "96"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Solaga, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "97"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Teotil\u00e1lpam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "98"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Tepetlapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "99"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Ya\u00e1, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "100"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Zabache, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "101"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Zautla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "102"
  },
  {
      "label": "San Antonino Castillo Velasco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "103"
  },
  {
      "label": "San Antonino el Alto, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "104"
  },
  {
      "label": "San Antonino Monte Verde, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "105"
  },
  {
      "label": "San Antonio Acutla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "106"
  },
  {
      "label": "San Antonio de la Cal, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "107"
  },
  {
      "label": "San Antonio Huitepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "108"
  },
  {
      "label": "San Antonio Nanahuat\u00edpam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "109"
  },
  {
      "label": "San Antonio Sinicahua, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "110"
  },
  {
      "label": "San Antonio Tepetlapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "111"
  },
  {
      "label": "San Baltazar Chichic\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "112"
  },
  {
      "label": "San Baltazar Loxicha, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "113"
  },
  {
      "label": "San Baltazar Yatzachi el Bajo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "114"
  },
  {
      "label": "San Bartolo Coyotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "115"
  },
  {
      "label": "San Bartolom\u00e9 Ayautla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "116"
  },
  {
      "label": "San Bartolom\u00e9 Loxicha, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "117"
  },
  {
      "label": "San Bartolom\u00e9 Quialana, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "118"
  },
  {
      "label": "San Bartolom\u00e9 Yucua\u00f1e, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "119"
  },
  {
      "label": "San Bartolom\u00e9 Zoogocho, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "120"
  },
  {
      "label": "San Bartolo Soyaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "121"
  },
  {
      "label": "San Bartolo Yautepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "122"
  },
  {
      "label": "San Bernardo Mixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "123"
  },
  {
      "label": "San Blas Atempa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "124"
  },
  {
      "label": "San Carlos Yautepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "125"
  },
  {
      "label": "San Crist\u00f3bal Amatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "126"
  },
  {
      "label": "San Crist\u00f3bal Amoltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "127"
  },
  {
      "label": "San Crist\u00f3bal Lachirioag, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "128"
  },
  {
      "label": "San Crist\u00f3bal Suchixtlahuaca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "129"
  },
  {
      "label": "San Dionisio del Mar, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "130"
  },
  {
      "label": "San Dionisio Ocotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "131"
  },
  {
      "label": "San Dionisio Ocotl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "132"
  },
  {
      "label": "San Esteban Atatlahuca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "133"
  },
  {
      "label": "San Felipe Jalapa de D\u00edaz, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "134"
  },
  {
      "label": "San Felipe Tejal\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "135"
  },
  {
      "label": "San Felipe Usila, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "136"
  },
  {
      "label": "San Francisco Cahuacu\u00e1, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "137"
  },
  {
      "label": "San Francisco Cajonos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "138"
  },
  {
      "label": "San Francisco Chapulapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "139"
  },
  {
      "label": "San Francisco Chind\u00faa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "140"
  },
  {
      "label": "San Francisco Huehuetl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "142"
  },
  {
      "label": "San Francisco Ixhuat\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "143"
  },
  {
      "label": "San Francisco Jaltepetongo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "144"
  },
  {
      "label": "San Francisco Lachigol\u00f3, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "145"
  },
  {
      "label": "San Francisco Logueche, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "146"
  },
  {
      "label": "San Francisco Nuxa\u00f1o, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "147"
  },
  {
      "label": "San Francisco Ozolotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "148"
  },
  {
      "label": "San Francisco Sola, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "149"
  },
  {
      "label": "San Francisco Telixtlahuaca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "150"
  },
  {
      "label": "San Francisco Teopan, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "151"
  },
  {
      "label": "San Francisco Tlapancingo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "152"
  },
  {
      "label": "San Gabriel Mixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "153"
  },
  {
      "label": "San Ildefonso Amatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "154"
  },
  {
      "label": "San Ildefonso Sola, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "155"
  },
  {
      "label": "San Ildefonso Villa Alta, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "156"
  },
  {
      "label": "San Jacinto Amilpas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "157"
  },
  {
      "label": "San Jacinto Tlacotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "158"
  },
  {
      "label": "San Jer\u00f3nimo Coatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "159"
  },
  {
      "label": "San Jer\u00f3nimo Silacayoapilla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "160"
  },
  {
      "label": "San Jer\u00f3nimo Sosola, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "161"
  },
  {
      "label": "San Jer\u00f3nimo Taviche, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "162"
  },
  {
      "label": "San Jer\u00f3nimo Tec\u00f3atl, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "163"
  },
  {
      "label": "San Jorge Nuchita, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "164"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 Ayuquila, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "165"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 Chiltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "166"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 del Pe\u00f1asco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "167"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 Estancia Grande, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "168"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 Independencia, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "169"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 Lachiguiri, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "170"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 Tenango, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "171"
  },
  {
      "label": "San Juan Achiutla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "172"
  },
  {
      "label": "San Juan Atepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "173"
  },
  {
      "label": "\u00c1nimas Trujano, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "174"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Atatlahuca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "175"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Coixtlahuaca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "176"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Cuicatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "177"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Guelache, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "178"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Jayacatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "179"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Lo de Soto, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "180"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Suchitepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "181"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Tlacoatzintepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "182"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Tlachichilco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "183"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "184"
  },
  {
      "label": "San Juan Cacahuatepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "185"
  },
  {
      "label": "San Juan Cieneguilla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "186"
  },
  {
      "label": "San Juan Coatz\u00f3spam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "187"
  },
  {
      "label": "San Juan Colorado, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "188"
  },
  {
      "label": "San Juan Comaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "189"
  },
  {
      "label": "San Juan Cotzoc\u00f3n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "190"
  },
  {
      "label": "San Juan Chicomez\u00fachil, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "191"
  },
  {
      "label": "San Juan Chilateca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "192"
  },
  {
      "label": "San Juan del Estado, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "193"
  },
  {
      "label": "San Juan del R\u00edo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "194"
  },
  {
      "label": "San Juan Diuxi, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "195"
  },
  {
      "label": "San Juan Evangelista Analco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "196"
  },
  {
      "label": "San Juan Guelav\u00eda, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "197"
  },
  {
      "label": "San Juan Guichicovi, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "198"
  },
  {
      "label": "San Juan Ihualtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "199"
  },
  {
      "label": "San Juan Juquila Mixes, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "200"
  },
  {
      "label": "San Juan Juquila Vijanos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "201"
  },
  {
      "label": "San Juan Lachao, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "202"
  },
  {
      "label": "San Juan Lachigalla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "203"
  },
  {
      "label": "San Juan Lajarcia, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "204"
  },
  {
      "label": "San Juan Lalana, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "205"
  },
  {
      "label": "San Juan de los Cu\u00e9s, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "206"
  },
  {
      "label": "San Juan Mazatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "207"
  },
  {
      "label": "San Juan Mixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "208"
  },
  {
      "label": "San Juan Mixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "209"
  },
  {
      "label": "San Juan \u00d1um\u00ed, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "210"
  },
  {
      "label": "San Juan Ozolotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "211"
  },
  {
      "label": "San Juan Petlapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "212"
  },
  {
      "label": "San Juan Quiahije, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "213"
  },
  {
      "label": "San Juan Quiotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "214"
  },
  {
      "label": "San Juan Sayultepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "215"
  },
  {
      "label": "San Juan Taba\u00e1, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "216"
  },
  {
      "label": "San Juan Tamazola, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "217"
  },
  {
      "label": "San Juan Teita, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "218"
  },
  {
      "label": "San Juan Teitipac, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "219"
  },
  {
      "label": "San Juan Tepeuxila, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "220"
  },
  {
      "label": "San Juan Teposcolula, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "221"
  },
  {
      "label": "San Juan Yae\u00e9, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "222"
  },
  {
      "label": "San Juan Yatzona, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "223"
  },
  {
      "label": "San Juan Yucuita, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "224"
  },
  {
      "label": "San Lorenzo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "225"
  },
  {
      "label": "San Lorenzo Albarradas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "226"
  },
  {
      "label": "San Lorenzo Cacaotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "227"
  },
  {
      "label": "San Lorenzo Cuaunecuiltitla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "228"
  },
  {
      "label": "San Lorenzo Texmel\u00facan, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "229"
  },
  {
      "label": "San Lorenzo Victoria, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "230"
  },
  {
      "label": "San Lucas Camotl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "231"
  },
  {
      "label": "San Lucas Ojitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "232"
  },
  {
      "label": "San Lucas Quiavin\u00ed, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "233"
  },
  {
      "label": "San Lucas Zoqui\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "234"
  },
  {
      "label": "San Luis Amatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "235"
  },
  {
      "label": "San Marcial Ozolotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "236"
  },
  {
      "label": "San Marcos Arteaga, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "237"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn de los Cansecos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "238"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Huamel\u00falpam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "239"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Itunyoso, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "240"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Lachil\u00e1, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "241"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Peras, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "242"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Tilcajete, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "243"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Toxpalan, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "244"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Zacatepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "245"
  },
  {
      "label": "San Mateo Cajonos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "246"
  },
  {
      "label": "Capul\u00e1lpam de M\u00e9ndez, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "247"
  },
  {
      "label": "San Mateo del Mar, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "248"
  },
  {
      "label": "San Mateo Yoloxochitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "249"
  },
  {
      "label": "San Mateo Etlatongo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "250"
  },
  {
      "label": "San Mateo Nej\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "251"
  },
  {
      "label": "San Mateo Pe\u00f1asco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "252"
  },
  {
      "label": "San Mateo Pi\u00f1as, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "253"
  },
  {
      "label": "San Mateo R\u00edo Hondo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "254"
  },
  {
      "label": "San Mateo Sindihui, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "255"
  },
  {
      "label": "San Mateo Tlapiltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "256"
  },
  {
      "label": "San Melchor Betaza, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "257"
  },
  {
      "label": "San Miguel Achiutla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "258"
  },
  {
      "label": "San Miguel Ahuehuetitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "259"
  },
  {
      "label": "San Miguel Alo\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "260"
  },
  {
      "label": "San Miguel Amatitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "261"
  },
  {
      "label": "San Miguel Amatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "262"
  },
  {
      "label": "San Miguel Coatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "263"
  },
  {
      "label": "San Miguel Chicahua, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "264"
  },
  {
      "label": "San Miguel Chimalapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "265"
  },
  {
      "label": "San Miguel del Puerto, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "266"
  },
  {
      "label": "San Miguel del R\u00edo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "267"
  },
  {
      "label": "San Miguel Ejutla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "268"
  },
  {
      "label": "San Miguel el Grande, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "269"
  },
  {
      "label": "San Miguel Huautla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "270"
  },
  {
      "label": "San Miguel Mixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "271"
  },
  {
      "label": "San Miguel Panixtlahuaca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "272"
  },
  {
      "label": "San Miguel Peras, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "273"
  },
  {
      "label": "San Miguel Piedras, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "274"
  },
  {
      "label": "San Miguel Quetzaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "275"
  },
  {
      "label": "San Miguel Santa Flor, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "276"
  },
  {
      "label": "Villa Sola de Vega, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "277"
  },
  {
      "label": "San Miguel Soyaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "278"
  },
  {
      "label": "San Miguel Suchixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "279"
  },
  {
      "label": "Villa Talea de Castro, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "280"
  },
  {
      "label": "San Miguel Tecomatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "281"
  },
  {
      "label": "San Miguel Tenango, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "282"
  },
  {
      "label": "San Miguel Tequixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "283"
  },
  {
      "label": "San Miguel Tilqui\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "284"
  },
  {
      "label": "San Miguel Tlacamama, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "285"
  },
  {
      "label": "San Miguel Tlacotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "286"
  },
  {
      "label": "San Miguel Tulancingo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "287"
  },
  {
      "label": "San Miguel Yotao, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "288"
  },
  {
      "label": "San Nicol\u00e1s, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "289"
  },
  {
      "label": "San Nicol\u00e1s Hidalgo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "290"
  },
  {
      "label": "San Pablo Coatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "291"
  },
  {
      "label": "San Pablo Cuatro Venados, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "292"
  },
  {
      "label": "San Pablo Etla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "293"
  },
  {
      "label": "San Pablo Huitzo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "294"
  },
  {
      "label": "San Pablo Huixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "295"
  },
  {
      "label": "San Pablo Macuiltianguis, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "296"
  },
  {
      "label": "San Pablo Tijaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "297"
  },
  {
      "label": "San Pablo Villa de Mitla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "298"
  },
  {
      "label": "San Pablo Yaganiza, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "299"
  },
  {
      "label": "San Pedro Amuzgos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "300"
  },
  {
      "label": "San Pedro Ap\u00f3stol, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "301"
  },
  {
      "label": "San Pedro Atoyac, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "302"
  },
  {
      "label": "San Pedro Cajonos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "303"
  },
  {
      "label": "San Pedro Coxcaltepec C\u00e1ntaros, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "304"
  },
  {
      "label": "San Pedro Comitancillo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "305"
  },
  {
      "label": "San Pedro el Alto, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "306"
  },
  {
      "label": "San Pedro Huamelula, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "307"
  },
  {
      "label": "San Pedro Huilotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "308"
  },
  {
      "label": "San Pedro Ixcatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "309"
  },
  {
      "label": "San Pedro Ixtlahuaca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "310"
  },
  {
      "label": "San Pedro Jaltepetongo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "311"
  },
  {
      "label": "San Pedro Jicay\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "312"
  },
  {
      "label": "San Pedro Jocotipac, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "313"
  },
  {
      "label": "San Pedro Juchatengo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "314"
  },
  {
      "label": "San Pedro M\u00e1rtir, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "315"
  },
  {
      "label": "San Pedro M\u00e1rtir Quiechapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "316"
  },
  {
      "label": "San Pedro M\u00e1rtir Yucuxaco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "317"
  },
  {
      "label": "San Pedro Mixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "318"
  },
  {
      "label": "San Pedro Mixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "319"
  },
  {
      "label": "San Pedro Molinos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "320"
  },
  {
      "label": "San Pedro Nopala, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "321"
  },
  {
      "label": "San Pedro Ocopetatillo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "322"
  },
  {
      "label": "San Pedro Ocotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "323"
  },
  {
      "label": "San Pedro Pochutla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "324"
  },
  {
      "label": "San Pedro Quiatoni, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "325"
  },
  {
      "label": "San Pedro Sochi\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "326"
  },
  {
      "label": "San Pedro Tapanatepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "327"
  },
  {
      "label": "San Pedro Taviche, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "328"
  },
  {
      "label": "San Pedro Teozacoalco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "329"
  },
  {
      "label": "San Pedro Teutila, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "330"
  },
  {
      "label": "San Pedro Tida\u00e1, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "331"
  },
  {
      "label": "San Pedro Topiltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "332"
  },
  {
      "label": "San Pedro Totol\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "333"
  },
  {
      "label": "Villa de Tututepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "334"
  },
  {
      "label": "San Pedro Yaneri, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "335"
  },
  {
      "label": "San Pedro Y\u00f3lox, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "336"
  },
  {
      "label": "San Pedro y San Pablo Ayutla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "337"
  },
  {
      "label": "Villa de Etla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "338"
  },
  {
      "label": "San Pedro y San Pablo Teposcolula, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "339"
  },
  {
      "label": "San Pedro y San Pablo Tequixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "340"
  },
  {
      "label": "San Pedro Yucunama, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "341"
  },
  {
      "label": "San Raymundo Jalpan, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "342"
  },
  {
      "label": "San Sebasti\u00e1n Abasolo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "343"
  },
  {
      "label": "San Sebasti\u00e1n Coatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "344"
  },
  {
      "label": "San Sebasti\u00e1n Ixcapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "345"
  },
  {
      "label": "San Sebasti\u00e1n Nicananduta, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "346"
  },
  {
      "label": "San Sebasti\u00e1n R\u00edo Hondo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "347"
  },
  {
      "label": "San Sebasti\u00e1n Tecomaxtlahuaca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "348"
  },
  {
      "label": "San Sebasti\u00e1n Teitipac, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "349"
  },
  {
      "label": "San Sebasti\u00e1n Tutla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "350"
  },
  {
      "label": "San Sim\u00f3n Almolongas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "351"
  },
  {
      "label": "San Sim\u00f3n Zahuatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "352"
  },
  {
      "label": "Santa Ana, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "353"
  },
  {
      "label": "Santa Ana Ateixtlahuaca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "354"
  },
  {
      "label": "Santa Ana Cuauht\u00e9moc, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "355"
  },
  {
      "label": "Santa Ana del Valle, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "356"
  },
  {
      "label": "Santa Ana Tavela, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "357"
  },
  {
      "label": "Santa Ana Tlapacoyan, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "358"
  },
  {
      "label": "Santa Ana Yareni, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "359"
  },
  {
      "label": "Santa Ana Zegache, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "360"
  },
  {
      "label": "Santa Catalina Quier\u00ed, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "361"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Cuixtla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "362"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Ixtepeji, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "363"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Juquila, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "364"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Lachatao, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "365"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Loxicha, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "366"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Mechoac\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "367"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Minas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "368"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Quian\u00e9, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "369"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Tayata, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "370"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Ticu\u00e1, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "371"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Yosonot\u00fa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "372"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Zapoquila, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "373"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Acatepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "374"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Amilpas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "375"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz de Bravo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "376"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Itundujia, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "377"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Mixtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "378"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Nundaco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "379"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Papalutla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "380"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Tacache de Mina, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "381"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Tacahua, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "382"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Tayata, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "383"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Xitla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "384"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Xoxocotl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "385"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Zenzontepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "386"
  },
  {
      "label": "Santa Gertrudis, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "387"
  },
  {
      "label": "Santa In\u00e9s del Monte, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "388"
  },
  {
      "label": "Santa In\u00e9s Yatzeche, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "389"
  },
  {
      "label": "Santa Luc\u00eda del Camino, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "390"
  },
  {
      "label": "Santa Luc\u00eda Miahuatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "391"
  },
  {
      "label": "Santa Luc\u00eda Monteverde, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "392"
  },
  {
      "label": "Santa Luc\u00eda Ocotl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "393"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Alotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "394"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Apazco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "395"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda la Asunci\u00f3n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "396"
  },
  {
      "label": "Heroica Ciudad de Tlaxiaco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "397"
  },
  {
      "label": "Ayoquezco de Aldama, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "398"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Atzompa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "399"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Camotl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "400"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Colotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "401"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Cortijo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "402"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Coyotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "403"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Chacho\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "404"
  },
  {
      "label": "Villa de Chilapa de D\u00edaz, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "405"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Chilchotla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "406"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Chimalapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "407"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda del Rosario, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "408"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda del Tule, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "409"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Ecatepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "410"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Guelac\u00e9, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "411"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Guienagati, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "412"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Huatulco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "413"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Huazolotitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "414"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Ipalapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "415"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Ixcatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "416"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Jacatepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "417"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Jalapa del Marqu\u00e9s, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "418"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Jaltianguis, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "419"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Lachix\u00edo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "420"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Mixtequilla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "421"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Nativitas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "422"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Nduayaco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "423"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Ozolotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "424"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda P\u00e1palo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "425"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Pe\u00f1oles, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "426"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Petapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "427"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Quiegolani, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "428"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Sola, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "429"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Tataltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "430"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Tecomavaca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "431"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Temaxcalapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "432"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Temaxcaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "433"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Teopoxco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "434"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Tepantlali, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "435"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Texcatitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "436"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Tlahuitoltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "437"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Tlalixtac, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "438"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Tonameca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "439"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Totolapilla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "440"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Xadani, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "441"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Yalina, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "442"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Yaves\u00eda, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "443"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Yolotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "444"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Yosoy\u00faa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "445"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Yucuhiti, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "446"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Zacatepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "447"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Zaniza, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "448"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda Zoquitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "449"
  },
  {
      "label": "Santiago Amoltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "450"
  },
  {
      "label": "Santiago Apoala, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "451"
  },
  {
      "label": "Santiago Ap\u00f3stol, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "452"
  },
  {
      "label": "Santiago Astata, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "453"
  },
  {
      "label": "Santiago Atitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "454"
  },
  {
      "label": "Santiago Ayuquililla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "455"
  },
  {
      "label": "Santiago Cacaloxtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "456"
  },
  {
      "label": "Santiago Camotl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "457"
  },
  {
      "label": "Santiago Comaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "458"
  },
  {
      "label": "Santiago Chazumba, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "459"
  },
  {
      "label": "Santiago Cho\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "460"
  },
  {
      "label": "Santiago del R\u00edo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "461"
  },
  {
      "label": "Santiago Huajolotitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "462"
  },
  {
      "label": "Santiago Huauclilla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "463"
  },
  {
      "label": "Santiago Ihuitl\u00e1n Plumas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "464"
  },
  {
      "label": "Santiago Ixcuintepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "465"
  },
  {
      "label": "Santiago Ixtayutla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "466"
  },
  {
      "label": "Santiago Jamiltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "467"
  },
  {
      "label": "Santiago Juxtlahuaca, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "469"
  },
  {
      "label": "Santiago Lachiguiri, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "470"
  },
  {
      "label": "Santiago Lalopa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "471"
  },
  {
      "label": "Santiago Laollaga, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "472"
  },
  {
      "label": "Santiago Laxopa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "473"
  },
  {
      "label": "Santiago Llano Grande, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "474"
  },
  {
      "label": "Santiago Matatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "475"
  },
  {
      "label": "Santiago Miltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "476"
  },
  {
      "label": "Santiago Minas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "477"
  },
  {
      "label": "Santiago Nacaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "478"
  },
  {
      "label": "Santiago Nejapilla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "479"
  },
  {
      "label": "Santiago Nundiche, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "480"
  },
  {
      "label": "Santiago Nuyo\u00f3, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "481"
  },
  {
      "label": "Santiago Pinotepa Nacional, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "482"
  },
  {
      "label": "Santiago Suchilquitongo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "483"
  },
  {
      "label": "Santiago Tamazola, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "484"
  },
  {
      "label": "Santiago Tapextla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "485"
  },
  {
      "label": "Villa Tej\u00fapam de la Uni\u00f3n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "486"
  },
  {
      "label": "Santiago Tenango, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "487"
  },
  {
      "label": "Santiago Tepetlapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "488"
  },
  {
      "label": "Santiago Tetepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "489"
  },
  {
      "label": "Santiago Texcalcingo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "490"
  },
  {
      "label": "Santiago Textitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "491"
  },
  {
      "label": "Santiago Tilantongo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "492"
  },
  {
      "label": "Santiago Tillo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "493"
  },
  {
      "label": "Santiago Tlazoyaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "494"
  },
  {
      "label": "Santiago Xanica, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "495"
  },
  {
      "label": "Santiago Xiacu\u00ed, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "496"
  },
  {
      "label": "Santiago Yaitepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "497"
  },
  {
      "label": "Santiago Yaveo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "498"
  },
  {
      "label": "Santiago Yolom\u00e9catl, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "499"
  },
  {
      "label": "Santiago Yosond\u00faa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "500"
  },
  {
      "label": "Santiago Yucuyachi, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "501"
  },
  {
      "label": "Santiago Zacatepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "502"
  },
  {
      "label": "Santiago Zoochila, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "503"
  },
  {
      "label": "Nuevo Zoqui\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "504"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Ingenio, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "505"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Albarradas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "506"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Armenta, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "507"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Chihuit\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "508"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo de Morelos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "509"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Ixcatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "510"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Nuxa\u00e1, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "511"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Ozolotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "512"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Petapa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "513"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Roayaga, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "514"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Tehuantepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "515"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Teojomulco, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "516"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Tepuxtepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "517"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Tlatay\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "518"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Tomaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "519"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Tonal\u00e1, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "520"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Tonaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "521"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Xagac\u00eda, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "522"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Yanhuitl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "523"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Yodohino, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "524"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo Zanatepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "525"
  },
  {
      "label": "Santos Reyes Nopala, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "526"
  },
  {
      "label": "Santos Reyes P\u00e1palo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "527"
  },
  {
      "label": "Santos Reyes Tepejillo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "528"
  },
  {
      "label": "Santos Reyes Yucun\u00e1, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "529"
  },
  {
      "label": "Santo Tom\u00e1s Jalieza, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "530"
  },
  {
      "label": "Santo Tom\u00e1s Mazaltepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "531"
  },
  {
      "label": "Santo Tom\u00e1s Ocotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "532"
  },
  {
      "label": "Santo Tom\u00e1s Tamazulapan, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "533"
  },
  {
      "label": "San Vicente Coatl\u00e1n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "534"
  },
  {
      "label": "San Vicente Lachix\u00edo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "535"
  },
  {
      "label": "San Vicente Nu\u00f1\u00fa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "536"
  },
  {
      "label": "Silacayo\u00e1pam, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "537"
  },
  {
      "label": "Sitio de Xitlapehua, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "538"
  },
  {
      "label": "Soledad Etla, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "539"
  },
  {
      "label": "Villa de Tamazul\u00e1pam del Progreso, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "540"
  },
  {
      "label": "Tanetze de Zaragoza, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "541"
  },
  {
      "label": "Taniche, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "542"
  },
  {
      "label": "Tataltepec de Vald\u00e9s, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "543"
  },
  {
      "label": "Teococuilco de Marcos P\u00e9rez, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "544"
  },
  {
      "label": "Teotitl\u00e1n de Flores Mag\u00f3n, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "545"
  },
  {
      "label": "Teotitl\u00e1n del Valle, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "546"
  },
  {
      "label": "Teotongo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "547"
  },
  {
      "label": "Tepelmeme Villa de Morelos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "548"
  },
  {
      "label": "Heroica Villa Tezoatl\u00e1n de Segura y Luna, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "549"
  },
  {
      "label": "San Jer\u00f3nimo Tlacochahuaya, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "550"
  },
  {
      "label": "Tlacolula de Matamoros, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "551"
  },
  {
      "label": "Tlacotepec Plumas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "552"
  },
  {
      "label": "Tlalixtac de Cabrera, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "553"
  },
  {
      "label": "Totontepec Villa de Morelos, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "554"
  },
  {
      "label": "Trinidad Zaachila, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "555"
  },
  {
      "label": "La Trinidad Vista Hermosa, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "556"
  },
  {
      "label": "Uni\u00f3n Hidalgo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "557"
  },
  {
      "label": "Valerio Trujano, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "558"
  },
  {
      "label": "San Juan Bautista Valle Nacional, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "559"
  },
  {
      "label": "Villa D\u00edaz Ordaz, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "560"
  },
  {
      "label": "Yaxe, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "561"
  },
  {
      "label": "Magdalena Yodocono de Porfirio D\u00edaz, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "562"
  },
  {
      "label": "Yogana, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "563"
  },
  {
      "label": "Yutanduchi de Guerrero, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "564"
  },
  {
      "label": "Villa de Zaachila, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "565"
  },
  {
      "label": "Zapotitl\u00e1n Lagunas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "567"
  },
  {
      "label": "Zapotitl\u00e1n Palmas, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "568"
  },
  {
      "label": "Santa In\u00e9s de Zaragoza, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "569"
  },
  {
      "label": "Zimatl\u00e1n de \u00c1lvarez, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "570"
  },
  {
      "label": "San Francisco del Mar, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "141"
  },
  {
      "label": "Santiago Jocotepec, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "468"
  },
  {
      "label": "San Mateo Yucutindoo, Oaxaca",
      "id_edo": "20",
      "id_mpo": "566"
  },
  {
      "label": "Acajete, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Acateno, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Acatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Acatzingo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Acteopan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Ahuacatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Ahuatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Ahuazotepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Ahuehuetitla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Ajalpan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Albino Zertuche, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Aljojuca, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Altepexi, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Amixtl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Amozoc, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Aquixtla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Atempan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Atexcal, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Atlixco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Atoyatempan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Atzala, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Atzitzihuac\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Atzitzintla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Axutla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Ayotoxco de Guerrero, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Calpan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Caltepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Camocuautla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Caxhuacan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Coatepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Coatzingo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Cohetzala, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Cohuecan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Coronango, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Coxcatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Coyomeapan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Coyotepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Cuapiaxtla de Madero, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Cuautempan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Cuautinch\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Cuautlancingo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Cuayuca de Andrade, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Cuetzalan del Progreso, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Cuyoaco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Chalchicomula de Sesma, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Chapulco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Chiautla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Chiautzingo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Chiconcuautla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Chichiquila, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Chietla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Chigmecatitl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Chignahuapan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "Chignautla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Chila, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Chila de la Sal, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Honey, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Chilchotla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Chinantla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Domingo Arenas, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Eloxochitl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Epatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Esperanza, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "Francisco Z. Mena, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "General Felipe \u00c1ngeles, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Guadalupe, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Guadalupe Victoria, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Hermenegildo Galeana, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "Huaquechula, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "Huatlatlauca, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "Huauchinango, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "Huehuetla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "Huehuetl\u00e1n el Chico, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "73"
  },
  {
      "label": "Huejotzingo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "74"
  },
  {
      "label": "Hueyapan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "75"
  },
  {
      "label": "Hueytamalco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "76"
  },
  {
      "label": "Hueytlalpan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "77"
  },
  {
      "label": "Huitzilan de Serd\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "78"
  },
  {
      "label": "Huitziltepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "79"
  },
  {
      "label": "Atlequizayan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "80"
  },
  {
      "label": "Ixcamilpa de Guerrero, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "81"
  },
  {
      "label": "Ixcaquixtla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "82"
  },
  {
      "label": "Ixtacamaxtitl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "83"
  },
  {
      "label": "Ixtepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "84"
  },
  {
      "label": "Iz\u00facar de Matamoros, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "85"
  },
  {
      "label": "Jalpan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "86"
  },
  {
      "label": "Jolalpan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "87"
  },
  {
      "label": "Jonotla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "88"
  },
  {
      "label": "Jopala, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "89"
  },
  {
      "label": "Juan C. Bonilla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "90"
  },
  {
      "label": "Juan Galindo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "91"
  },
  {
      "label": "Juan N. M\u00e9ndez, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "92"
  },
  {
      "label": "Lafragua, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "93"
  },
  {
      "label": "Libres, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "94"
  },
  {
      "label": "La Magdalena Tlatlauquitepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "95"
  },
  {
      "label": "Mazapiltepec de Ju\u00e1rez, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "96"
  },
  {
      "label": "Mixtla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "97"
  },
  {
      "label": "Molcaxac, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "98"
  },
  {
      "label": "Ca\u00f1ada Morelos, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "99"
  },
  {
      "label": "Naupan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "100"
  },
  {
      "label": "Nauzontla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "101"
  },
  {
      "label": "Nealtican, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "102"
  },
  {
      "label": "Nicol\u00e1s Bravo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "103"
  },
  {
      "label": "Nopalucan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "104"
  },
  {
      "label": "Ocotepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "105"
  },
  {
      "label": "Ocoyucan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "106"
  },
  {
      "label": "Olintla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "107"
  },
  {
      "label": "Oriental, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "108"
  },
  {
      "label": "Pahuatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "109"
  },
  {
      "label": "Palmar de Bravo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "110"
  },
  {
      "label": "Pantepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "111"
  },
  {
      "label": "Petlalcingo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "112"
  },
  {
      "label": "Piaxtla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "113"
  },
  {
      "label": "Puebla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "114"
  },
  {
      "label": "Quecholac, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "115"
  },
  {
      "label": "Quimixtl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "116"
  },
  {
      "label": "Rafael Lara Grajales, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "117"
  },
  {
      "label": "Los Reyes de Ju\u00e1rez, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "118"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "119"
  },
  {
      "label": "San Antonio Ca\u00f1ada, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "120"
  },
  {
      "label": "San Diego la Mesa Tochimiltzingo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "121"
  },
  {
      "label": "San Felipe Teotlalcingo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "122"
  },
  {
      "label": "San Felipe Tepatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "123"
  },
  {
      "label": "San Gabriel Chilac, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "124"
  },
  {
      "label": "San Gregorio Atzompa, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "125"
  },
  {
      "label": "San Jer\u00f3nimo Tecuanipan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "126"
  },
  {
      "label": "San Jer\u00f3nimo Xayacatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "127"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 Chiapa, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "128"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 Miahuatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "129"
  },
  {
      "label": "San Juan Atenco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "130"
  },
  {
      "label": "San Juan Atzompa, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "131"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Texmelucan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "132"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Totoltepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "133"
  },
  {
      "label": "San Mat\u00edas Tlalancaleca, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "134"
  },
  {
      "label": "San Miguel Ixitl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "135"
  },
  {
      "label": "San Miguel Xoxtla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "136"
  },
  {
      "label": "San Nicol\u00e1s Buenos Aires, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "137"
  },
  {
      "label": "San Nicol\u00e1s de los Ranchos, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "138"
  },
  {
      "label": "San Pablo Anicano, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "139"
  },
  {
      "label": "San Pedro Cholula, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "140"
  },
  {
      "label": "San Pedro Yeloixtlahuaca, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "141"
  },
  {
      "label": "San Salvador el Seco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "142"
  },
  {
      "label": "San Salvador el Verde, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "143"
  },
  {
      "label": "San Salvador Huixcolotla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "144"
  },
  {
      "label": "San Sebasti\u00e1n Tlacotepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "145"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Tlaltempan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "146"
  },
  {
      "label": "Santa In\u00e9s Ahuatempan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "147"
  },
  {
      "label": "Santa Isabel Cholula, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "148"
  },
  {
      "label": "Santiago Miahuatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "149"
  },
  {
      "label": "Huehuetl\u00e1n el Grande, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "150"
  },
  {
      "label": "Santo Tom\u00e1s Hueyotlipan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "151"
  },
  {
      "label": "Soltepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "152"
  },
  {
      "label": "Tecali de Herrera, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "153"
  },
  {
      "label": "Tecamachalco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "154"
  },
  {
      "label": "Tecomatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "155"
  },
  {
      "label": "Tehuac\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "156"
  },
  {
      "label": "Tehuitzingo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "157"
  },
  {
      "label": "Tenampulco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "158"
  },
  {
      "label": "Teopantl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "159"
  },
  {
      "label": "Teotlalco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "160"
  },
  {
      "label": "Tepanco de L\u00f3pez, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "161"
  },
  {
      "label": "Tepango de Rodr\u00edguez, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "162"
  },
  {
      "label": "Tepatlaxco de Hidalgo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "163"
  },
  {
      "label": "Tepeaca, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "164"
  },
  {
      "label": "Tepemaxalco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "165"
  },
  {
      "label": "Tepeojuma, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "166"
  },
  {
      "label": "Tepetzintla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "167"
  },
  {
      "label": "Tepexco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "168"
  },
  {
      "label": "Tepexi de Rodr\u00edguez, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "169"
  },
  {
      "label": "Tepeyahualco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "170"
  },
  {
      "label": "Tepeyahualco de Cuauht\u00e9moc, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "171"
  },
  {
      "label": "Tetela de Ocampo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "172"
  },
  {
      "label": "Teteles de Avila Castillo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "173"
  },
  {
      "label": "Teziutl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "174"
  },
  {
      "label": "Tianguismanalco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "175"
  },
  {
      "label": "Tilapa, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "176"
  },
  {
      "label": "Tlacotepec de Benito Ju\u00e1rez, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "177"
  },
  {
      "label": "Tlacuilotepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "178"
  },
  {
      "label": "Tlachichuca, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "179"
  },
  {
      "label": "Tlahuapan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "180"
  },
  {
      "label": "Tlaltenango, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "181"
  },
  {
      "label": "Tlanepantla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "182"
  },
  {
      "label": "Tlaola, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "183"
  },
  {
      "label": "Tlapacoya, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "184"
  },
  {
      "label": "Tlapanal\u00e1, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "185"
  },
  {
      "label": "Tlatlauquitepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "186"
  },
  {
      "label": "Tlaxco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "187"
  },
  {
      "label": "Tochimilco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "188"
  },
  {
      "label": "Tochtepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "189"
  },
  {
      "label": "Totoltepec de Guerrero, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "190"
  },
  {
      "label": "Tulcingo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "191"
  },
  {
      "label": "Tuzamapan de Galeana, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "192"
  },
  {
      "label": "Tzicatlacoyan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "193"
  },
  {
      "label": "Venustiano Carranza, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "194"
  },
  {
      "label": "Vicente Guerrero, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "195"
  },
  {
      "label": "Xayacatl\u00e1n de Bravo, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "196"
  },
  {
      "label": "Xicotepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "197"
  },
  {
      "label": "Xicotl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "198"
  },
  {
      "label": "Xiutetelco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "199"
  },
  {
      "label": "Xochiapulco, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "200"
  },
  {
      "label": "Xochiltepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "201"
  },
  {
      "label": "Xochitl\u00e1n de Vicente Su\u00e1rez, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "202"
  },
  {
      "label": "Xochitl\u00e1n Todos Santos, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "203"
  },
  {
      "label": "Yaon\u00e1huac, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "204"
  },
  {
      "label": "Yehualtepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "205"
  },
  {
      "label": "Zacapala, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "206"
  },
  {
      "label": "Zacapoaxtla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "207"
  },
  {
      "label": "Zacatl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "208"
  },
  {
      "label": "Zapotitl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "209"
  },
  {
      "label": "Zapotitl\u00e1n de M\u00e9ndez, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "210"
  },
  {
      "label": "Zaragoza, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "211"
  },
  {
      "label": "Zautla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "212"
  },
  {
      "label": "Zihuateutla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "213"
  },
  {
      "label": "Zinacatepec, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "214"
  },
  {
      "label": "Zongozotla, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "215"
  },
  {
      "label": "Zoquiapan, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "216"
  },
  {
      "label": "Zoquitl\u00e1n, Puebla",
      "id_edo": "21",
      "id_mpo": "217"
  },
  {
      "label": "Amealco de Bonfil, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Pinal de Amoles, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Arroyo Seco, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Cadereyta de Montes, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Col\u00f3n, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Corregidora, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Ezequiel Montes, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Huimilpan, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Jalpan de Serra, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Landa de Matamoros, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "El Marqu\u00e9s, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Pedro Escobedo, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Pe\u00f1amiller, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "San Joaqu\u00edn, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Tequisquiapan, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Tolim\u00e1n, Quer\u00e9taro de Arteaga",
      "id_edo": "22",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Cozumel, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Felipe Carrillo Puerto, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Isla Mujeres, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Oth\u00f3n P. Blanco, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Solidaridad, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Tulum, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Bacalar, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Puerto Morelos, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos, Quintana Roo",
      "id_edo": "23",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Ahualulco, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Alaquines, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Aquism\u00f3n, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Armadillo de los Infante, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "C\u00e1rdenas, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Catorce, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Cedral, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Cerritos, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Cerro de San Pedro, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Ciudad del Ma\u00edz, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Ciudad Fern\u00e1ndez, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Tancanhuitz, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Ciudad Valles, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Coxcatl\u00e1n, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Charcas, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Ebano, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Guadalc\u00e1zar, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Huehuetl\u00e1n, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Lagunillas, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Matehuala, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Mexquitic de Carmona, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Moctezuma, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Ray\u00f3n, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Rioverde, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Salinas, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "San Antonio, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "San Ciro de Acosta, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "San Luis Potos\u00ed, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "San Mart\u00edn Chalchicuautla, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "San Nicol\u00e1s Tolentino, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda del R\u00edo, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Santo Domingo, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "San Vicente Tancuayalab, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Soledad de Graciano S\u00e1nchez, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Tamasopo, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Tamazunchale, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Tampac\u00e1n, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Tampamol\u00f3n Corona, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Tamu\u00edn, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Tanlaj\u00e1s, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Tanqui\u00e1n de Escobedo, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Tierra Nueva, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Vanegas, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Venado, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Villa de Arriaga, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Villa de Guadalupe, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Villa de la Paz, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Villa de Ramos, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Villa de Reyes, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Villa Hidalgo, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Villa Ju\u00e1rez, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Axtla de Terrazas, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "Xilitla, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Zaragoza, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Matlapa, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "El Naranjo, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Villa de Arista, San Luis Potos\u00ed",
      "id_edo": "24",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Ahome, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Angostura, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Badiraguato, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Concordia, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Cosal\u00e1, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Culiac\u00e1n, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Choix, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Elota, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Escuinapa, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "El Fuerte, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Guasave, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Mocorito, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Rosario, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Salvador Alvarado, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "San Ignacio, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Sinaloa, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Navolato, Sinaloa",
      "id_edo": "25",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Aconchi, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Agua Prieta, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Alamos, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Altar, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Arivechi, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Arizpe, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Atil, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Bacad\u00e9huachi, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Bacanora, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Bacerac, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Bacoachi, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "B\u00e1cum, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Ban\u00e1michi, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Bavi\u00e1cora, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Bavispe, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Benjam\u00edn Hill, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Caborca, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Cajeme, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Cananea, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Carb\u00f3, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "La Colorada, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Cucurpe, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Cumpas, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Divisaderos, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Empalme, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Etchojoa, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Fronteras, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Granados, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Guaymas, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Hermosillo, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Huachinera, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Hu\u00e1sabas, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Huatabampo, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Hu\u00e9pac, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Imuris, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Magdalena, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Mazat\u00e1n, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Moctezuma, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Naco, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "N\u00e1cori Chico, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Nacozari de Garc\u00eda, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Navojoa, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Nogales, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Onavas, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Opodepe, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Oquitoa, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Pitiquito, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Puerto Pe\u00f1asco, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Quiriego, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Ray\u00f3n, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Rosario, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Sahuaripa, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "San Felipe de Jes\u00fas, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "San Javier, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "San Miguel de Horcasitas, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "San Pedro de la Cueva, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Santa Ana, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "S\u00e1ric, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Soyopa, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Suaqui Grande, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Tepache, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "Trincheras, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "Tubutama, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Ures, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Villa Hidalgo, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Villa Pesqueira, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "Y\u00e9cora, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "General Plutarco El\u00edas Calles, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "Benito Ju\u00e1rez, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "San Ignacio R\u00edo Muerto, Sonora",
      "id_edo": "26",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "Balanc\u00e1n, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "C\u00e1rdenas, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Centla, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Centro, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Comalcalco, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Cunduac\u00e1n, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Emiliano Zapata, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Huimanguillo, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Jalapa, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Jalpa de M\u00e9ndez, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Jonuta, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Macuspana, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Nacajuca, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Para\u00edso, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Tacotalpa, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Teapa, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Tenosique, Tabasco",
      "id_edo": "27",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Abasolo, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Aldama, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Altamira, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Antiguo Morelos, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Burgos, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Bustamante, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Camargo, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Casas, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Ciudad Madero, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Cruillas, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Gonz\u00e1lez, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "G\u00fc\u00e9mez, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Guerrero, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Gustavo D\u00edaz Ordaz, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Hidalgo, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Jaumave, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Jim\u00e9nez, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Llera, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Mainero, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "El Mante, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Matamoros, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "M\u00e9ndez, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Mier, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Miguel Alem\u00e1n, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Miquihuana, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Nuevo Laredo, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Nuevo Morelos, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Ocampo, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Padilla, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Palmillas, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Reynosa, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "R\u00edo Bravo, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "San Carlos, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "San Fernando, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "San Nicol\u00e1s, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Soto la Marina, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Tampico, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Tula, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Valle Hermoso, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Victoria, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Villagr\u00e1n, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Xicot\u00e9ncatl, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "G\u00f3mez Far\u00edas, Tamaulipas",
      "id_edo": "28",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Amaxac de Guerrero, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Apetatitl\u00e1n de Antonio Carvajal, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Atlangatepec, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Atltzayanca, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Apizaco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Calpulalpan, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "El Carmen Tequexquitla, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Cuapiaxtla, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Cuaxomulco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Chiautempan, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Mu\u00f1oz de Domingo Arenas, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Espa\u00f1ita, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Huamantla, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Hueyotlipan, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Ixtacuixtla de Mariano Matamoros, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Ixtenco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Mazatecochco de Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Contla de Juan Cuamatzi, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Tepetitla de Lardiz\u00e1bal, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Sanct\u00f3rum de L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Nanacamilpa de Mariano Arista, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Acuamanala de Miguel Hidalgo, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Nat\u00edvitas, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Panotla, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "San Pablo del Monte, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Tlaxcala, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Tenancingo, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Teolocholco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Tepeyanco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Terrenate, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Tetla de la Solidaridad, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Tetlatlahuca, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Tlaxcala, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Tlaxco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Tocatl\u00e1n, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Totolac, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Ziltlalt\u00e9pec de Trinidad S\u00e1nchez Santos, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Tzompantepec, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Xaloztoc, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Xaltocan, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Papalotla de Xicoht\u00e9ncatl, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Xicohtzinco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Yauhquemehcan, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Zacatelco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Benito Ju\u00e1rez, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Emiliano Zapata, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "La Magdalena Tlaltelulco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "San Dami\u00e1n Tex\u00f3loc, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "San Francisco Tetlanohcan, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "San Jer\u00f3nimo Zacualpan, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "San Jos\u00e9 Teacalco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "San Juan Huactzinco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "San Lorenzo Axocomanitla, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "San Lucas Tecopilco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Santa Ana Nopalucan, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Santa Apolonia Teacalco, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Santa Catarina Ayometla, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Santa Cruz Quilehtla, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Santa Isabel Xiloxoxtla, Tlaxcala",
      "id_edo": "29",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Acajete, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Acatl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Acayucan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Actopan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Acula, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Acultzingo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Camar\u00f3n de Tejeda, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Alpatl\u00e1huac, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Alto Lucero de Guti\u00e9rrez Barrios, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Altotonga, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Alvarado, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Amatitl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Naranjos Amatl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Amatl\u00e1n de los Reyes, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Angel R. Cabada, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "La Antigua, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Apazapan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Aquila, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Astacinga, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Atlahuilco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Atoyac, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Atzacan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Atzalan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Tlaltetela, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Ayahualulco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Banderilla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Benito Ju\u00e1rez, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Calcahualco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Camerino Z. Mendoza, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Carrillo Puerto, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Catemaco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Cazones de Herrera, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Cerro Azul, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Citlalt\u00e9petl, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Coacoatzintla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Coahuitl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Coatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Coatzacoalcos, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Coatzintla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Coetzala, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Colipa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Comapa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "C\u00f3rdoba, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Cosamaloapan de Carpio, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Cosautl\u00e1n de Carvajal, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Coscomatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Cosoleacaque, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Cotaxtla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Coxquihui, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Coyutla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Cuichapa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Cuitl\u00e1huac, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "Chacaltianguis, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Chalma, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Chiconamel, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Chiconquiaco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Chicontepec, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Chinameca, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Chinampa de Gorostiza, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "Las Choapas, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Chocam\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Chontla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "Chumatl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "Emiliano Zapata, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Espinal, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Filomeno Mata, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Fort\u00edn, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "Guti\u00e9rrez Zamora, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "Hidalgotitl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "Huatusco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "Huayacocotla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "Hueyapan de Ocampo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "73"
  },
  {
      "label": "Huiloapan de Cuauht\u00e9moc, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "74"
  },
  {
      "label": "Ignacio de la Llave, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "75"
  },
  {
      "label": "Ilamatl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "76"
  },
  {
      "label": "Isla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "77"
  },
  {
      "label": "Ixcatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "78"
  },
  {
      "label": "Ixhuac\u00e1n de los Reyes, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "79"
  },
  {
      "label": "Ixhuatl\u00e1n del Caf\u00e9, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "80"
  },
  {
      "label": "Ixhuatlancillo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "81"
  },
  {
      "label": "Ixhuatl\u00e1n del Sureste, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "82"
  },
  {
      "label": "Ixhuatl\u00e1n de Madero, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "83"
  },
  {
      "label": "Ixmatlahuacan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "84"
  },
  {
      "label": "Ixtaczoquitl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "85"
  },
  {
      "label": "Jalacingo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "86"
  },
  {
      "label": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "87"
  },
  {
      "label": "Jalcomulco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "88"
  },
  {
      "label": "J\u00e1ltipan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "89"
  },
  {
      "label": "Jamapa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "90"
  },
  {
      "label": "Jes\u00fas Carranza, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "91"
  },
  {
      "label": "Xico, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "92"
  },
  {
      "label": "Jilotepec, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "93"
  },
  {
      "label": "Juan Rodr\u00edguez Clara, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "94"
  },
  {
      "label": "Juchique de Ferrer, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "95"
  },
  {
      "label": "Landero y Coss, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "96"
  },
  {
      "label": "Lerdo de Tejada, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "97"
  },
  {
      "label": "Magdalena, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "98"
  },
  {
      "label": "Maltrata, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "99"
  },
  {
      "label": "Manlio Fabio Altamirano, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "100"
  },
  {
      "label": "Mariano Escobedo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "101"
  },
  {
      "label": "Mart\u00ednez de la Torre, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "102"
  },
  {
      "label": "Mecatl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "103"
  },
  {
      "label": "Mecayapan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "104"
  },
  {
      "label": "Medell\u00edn de Bravo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "105"
  },
  {
      "label": "Miahuatl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "106"
  },
  {
      "label": "Las Minas, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "107"
  },
  {
      "label": "Minatitl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "108"
  },
  {
      "label": "Misantla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "109"
  },
  {
      "label": "Mixtla de Altamirano, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "110"
  },
  {
      "label": "Moloac\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "111"
  },
  {
      "label": "Naolinco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "112"
  },
  {
      "label": "Naranjal, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "113"
  },
  {
      "label": "Nautla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "114"
  },
  {
      "label": "Nogales, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "115"
  },
  {
      "label": "Oluta, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "116"
  },
  {
      "label": "Omealca, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "117"
  },
  {
      "label": "Orizaba, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "118"
  },
  {
      "label": "Otatitl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "119"
  },
  {
      "label": "Oteapan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "120"
  },
  {
      "label": "Ozuluama de Mascare\u00f1as, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "121"
  },
  {
      "label": "Pajapan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "122"
  },
  {
      "label": "P\u00e1nuco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "123"
  },
  {
      "label": "Papantla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "124"
  },
  {
      "label": "Paso del Macho, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "125"
  },
  {
      "label": "Paso de Ovejas, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "126"
  },
  {
      "label": "La Perla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "127"
  },
  {
      "label": "Perote, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "128"
  },
  {
      "label": "Plat\u00f3n S\u00e1nchez, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "129"
  },
  {
      "label": "Playa Vicente, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "130"
  },
  {
      "label": "Poza Rica de Hidalgo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "131"
  },
  {
      "label": "Las Vigas de Ram\u00edrez, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "132"
  },
  {
      "label": "Pueblo Viejo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "133"
  },
  {
      "label": "Puente Nacional, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "134"
  },
  {
      "label": "Rafael Delgado, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "135"
  },
  {
      "label": "Rafael Lucio, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "136"
  },
  {
      "label": "Los Reyes, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "137"
  },
  {
      "label": "R\u00edo Blanco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "138"
  },
  {
      "label": "Saltabarranca, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "139"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Tenejapan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "140"
  },
  {
      "label": "San Andr\u00e9s Tuxtla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "141"
  },
  {
      "label": "San Juan Evangelista, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "142"
  },
  {
      "label": "Santiago Tuxtla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "143"
  },
  {
      "label": "Sayula de Alem\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "144"
  },
  {
      "label": "Soconusco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "145"
  },
  {
      "label": "Sochiapa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "146"
  },
  {
      "label": "Soledad Atzompa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "147"
  },
  {
      "label": "Soledad de Doblado, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "148"
  },
  {
      "label": "Soteapan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "149"
  },
  {
      "label": "Tamal\u00edn, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "150"
  },
  {
      "label": "Tamiahua, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "151"
  },
  {
      "label": "Tampico Alto, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "152"
  },
  {
      "label": "Tancoco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "153"
  },
  {
      "label": "Tantima, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "154"
  },
  {
      "label": "Tantoyuca, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "155"
  },
  {
      "label": "Tatatila, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "156"
  },
  {
      "label": "Castillo de Teayo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "157"
  },
  {
      "label": "Tecolutla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "158"
  },
  {
      "label": "Tehuipango, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "159"
  },
  {
      "label": "\u00c1lamo Temapache, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "160"
  },
  {
      "label": "Tempoal, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "161"
  },
  {
      "label": "Tenampa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "162"
  },
  {
      "label": "Tenochtitl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "163"
  },
  {
      "label": "Teocelo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "164"
  },
  {
      "label": "Tepatlaxco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "165"
  },
  {
      "label": "Tepetl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "166"
  },
  {
      "label": "Tepetzintla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "167"
  },
  {
      "label": "Tequila, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "168"
  },
  {
      "label": "Jos\u00e9 Azueta, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "169"
  },
  {
      "label": "Texcatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "170"
  },
  {
      "label": "Texhuac\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "171"
  },
  {
      "label": "Texistepec, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "172"
  },
  {
      "label": "Tezonapa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "173"
  },
  {
      "label": "Tierra Blanca, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "174"
  },
  {
      "label": "Tihuatl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "175"
  },
  {
      "label": "Tlacojalpan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "176"
  },
  {
      "label": "Tlacolulan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "177"
  },
  {
      "label": "Tlacotalpan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "178"
  },
  {
      "label": "Tlacotepec de Mej\u00eda, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "179"
  },
  {
      "label": "Tlachichilco, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "180"
  },
  {
      "label": "Tlalixcoyan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "181"
  },
  {
      "label": "Tlalnelhuayocan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "182"
  },
  {
      "label": "Tlapacoyan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "183"
  },
  {
      "label": "Tlaquilpa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "184"
  },
  {
      "label": "Tlilapan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "185"
  },
  {
      "label": "Tomatl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "186"
  },
  {
      "label": "Tonay\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "187"
  },
  {
      "label": "Totutla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "188"
  },
  {
      "label": "Tuxpan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "189"
  },
  {
      "label": "Tuxtilla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "190"
  },
  {
      "label": "Ursulo Galv\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "191"
  },
  {
      "label": "Vega de Alatorre, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "192"
  },
  {
      "label": "Veracruz, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "193"
  },
  {
      "label": "Villa Aldama, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "194"
  },
  {
      "label": "Xoxocotla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "195"
  },
  {
      "label": "Yanga, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "196"
  },
  {
      "label": "Yecuatla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "197"
  },
  {
      "label": "Zacualpan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "198"
  },
  {
      "label": "Zaragoza, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "199"
  },
  {
      "label": "Zentla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "200"
  },
  {
      "label": "Zongolica, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "201"
  },
  {
      "label": "Zontecomatl\u00e1n de L\u00f3pez y Fuentes, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "202"
  },
  {
      "label": "Zozocolco de Hidalgo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "203"
  },
  {
      "label": "Agua Dulce, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "204"
  },
  {
      "label": "El Higo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "205"
  },
  {
      "label": "Nanchital de L\u00e1zaro C\u00e1rdenas del R\u00edo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "206"
  },
  {
      "label": "Tres Valles, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "207"
  },
  {
      "label": "Carlos A. Carrillo, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "208"
  },
  {
      "label": "Tatahuicapan de Ju\u00e1rez, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "209"
  },
  {
      "label": "Uxpanapa, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "210"
  },
  {
      "label": "San Rafael, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "211"
  },
  {
      "label": "Santiago Sochiapan, Veracruz de Ignacio de la Llave",
      "id_edo": "30",
      "id_mpo": "212"
  },
  {
      "label": "Abal\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Acanceh, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Akil, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Baca, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Bokob\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Buctzotz, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Cacalch\u00e9n, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Calotmul, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Cansahcab, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Cantamayec, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Celest\u00fan, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Cenotillo, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "Conkal, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "Cuncunul, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "Cuzam\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "Chacsink\u00edn, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Chankom, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Chapab, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Chemax, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Chicxulub Pueblo, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Chichimil\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Chikindzonot, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Chochol\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Chumayel, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Dz\u00e1n, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Dzemul, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Dzidzant\u00fan, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Dzilam de Bravo, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Dzilam Gonz\u00e1lez, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Dzit\u00e1s, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Dzoncauich, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Espita, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Halach\u00f3, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Hocab\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Hoct\u00fan, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Hom\u00fan, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "Huh\u00ed, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Hunucm\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "Ixil, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Izamal, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "Kanas\u00edn, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Kantunil, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Kaua, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Kinchil, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Kopom\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Mama, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Man\u00ed, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Maxcan\u00fa, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Mayap\u00e1n, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Mococh\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Motul, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Muna, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "Muxupip, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Opich\u00e9n, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Oxkutzcab, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Panab\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Peto, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "58"
  },
  {
      "label": "Progreso, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "59"
  },
  {
      "label": "Quintana Roo, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "60"
  },
  {
      "label": "R\u00edo Lagartos, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "61"
  },
  {
      "label": "Sacalum, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "62"
  },
  {
      "label": "Samahil, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "63"
  },
  {
      "label": "Sanahcat, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "64"
  },
  {
      "label": "San Felipe, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "65"
  },
  {
      "label": "Santa Elena, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "66"
  },
  {
      "label": "Sey\u00e9, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "67"
  },
  {
      "label": "Sinanch\u00e9, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "68"
  },
  {
      "label": "Sotuta, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "69"
  },
  {
      "label": "Sucil\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "70"
  },
  {
      "label": "Sudzal, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "71"
  },
  {
      "label": "Suma, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "72"
  },
  {
      "label": "Tahdzi\u00fa, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "73"
  },
  {
      "label": "Tahmek, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "74"
  },
  {
      "label": "Teabo, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "75"
  },
  {
      "label": "Tecoh, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "76"
  },
  {
      "label": "Tekal de Venegas, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "77"
  },
  {
      "label": "Tekant\u00f3, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "78"
  },
  {
      "label": "Tekax, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "79"
  },
  {
      "label": "Tekit, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "80"
  },
  {
      "label": "Tekom, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "81"
  },
  {
      "label": "Telchac Pueblo, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "82"
  },
  {
      "label": "Telchac Puerto, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "83"
  },
  {
      "label": "Temax, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "84"
  },
  {
      "label": "Temoz\u00f3n, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "85"
  },
  {
      "label": "Tepak\u00e1n, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "86"
  },
  {
      "label": "Tetiz, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "87"
  },
  {
      "label": "Teya, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "88"
  },
  {
      "label": "Ticul, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "89"
  },
  {
      "label": "Timucuy, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "90"
  },
  {
      "label": "Tinum, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "91"
  },
  {
      "label": "Tixcacalcupul, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "92"
  },
  {
      "label": "Tixkokob, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "93"
  },
  {
      "label": "Tixmehuac, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "94"
  },
  {
      "label": "Tixp\u00e9hual, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "95"
  },
  {
      "label": "Tizim\u00edn, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "96"
  },
  {
      "label": "Tunk\u00e1s, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "97"
  },
  {
      "label": "Tzucacab, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "98"
  },
  {
      "label": "Uayma, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "99"
  },
  {
      "label": "Uc\u00fa, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "100"
  },
  {
      "label": "Um\u00e1n, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "101"
  },
  {
      "label": "Valladolid, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "102"
  },
  {
      "label": "Xocchel, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "103"
  },
  {
      "label": "Yaxcab\u00e1, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "104"
  },
  {
      "label": "Yaxkukul, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "105"
  },
  {
      "label": "Yoba\u00edn, Yucat\u00e1n",
      "id_edo": "31",
      "id_mpo": "106"
  },
  {
      "label": "Apozol, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "1"
  },
  {
      "label": "Apulco, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "2"
  },
  {
      "label": "Atolinga, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "3"
  },
  {
      "label": "Benito Ju\u00e1rez, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "4"
  },
  {
      "label": "Calera, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "5"
  },
  {
      "label": "Ca\u00f1itas de Felipe Pescador, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "6"
  },
  {
      "label": "Concepci\u00f3n del Oro, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "7"
  },
  {
      "label": "Cuauht\u00e9moc, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "8"
  },
  {
      "label": "Chalchihuites, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "9"
  },
  {
      "label": "Fresnillo, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "10"
  },
  {
      "label": "Trinidad Garc\u00eda de la Cadena, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "11"
  },
  {
      "label": "Genaro Codina, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "12"
  },
  {
      "label": "General Enrique Estrada, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "13"
  },
  {
      "label": "General Francisco R. Murgu\u00eda, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "14"
  },
  {
      "label": "El Plateado de Joaqu\u00edn Amaro, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "15"
  },
  {
      "label": "General P\u00e1nfilo Natera, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "16"
  },
  {
      "label": "Guadalupe, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "17"
  },
  {
      "label": "Huanusco, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "18"
  },
  {
      "label": "Jalpa, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "19"
  },
  {
      "label": "Jerez, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "20"
  },
  {
      "label": "Jim\u00e9nez del Teul, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "21"
  },
  {
      "label": "Juan Aldama, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "22"
  },
  {
      "label": "Juchipila, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "23"
  },
  {
      "label": "Loreto, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "24"
  },
  {
      "label": "Luis Moya, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "25"
  },
  {
      "label": "Mazapil, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "26"
  },
  {
      "label": "Melchor Ocampo, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "27"
  },
  {
      "label": "Mezquital del Oro, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "28"
  },
  {
      "label": "Miguel Auza, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "29"
  },
  {
      "label": "Momax, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "30"
  },
  {
      "label": "Monte Escobedo, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "31"
  },
  {
      "label": "Morelos, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "32"
  },
  {
      "label": "Moyahua de Estrada, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "33"
  },
  {
      "label": "Nochistl\u00e1n de Mej\u00eda, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "34"
  },
  {
      "label": "Noria de \u00c1ngeles, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "35"
  },
  {
      "label": "Ojocaliente, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "36"
  },
  {
      "label": "P\u00e1nuco, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "37"
  },
  {
      "label": "Pinos, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "38"
  },
  {
      "label": "R\u00edo Grande, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "39"
  },
  {
      "label": "Sain Alto, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "40"
  },
  {
      "label": "El Salvador, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "41"
  },
  {
      "label": "Sombrerete, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "42"
  },
  {
      "label": "Susticac\u00e1n, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "43"
  },
  {
      "label": "Tabasco, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "44"
  },
  {
      "label": "Tepechitl\u00e1n, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "45"
  },
  {
      "label": "Tepetongo, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "46"
  },
  {
      "label": "Te\u00fal de Gonz\u00e1lez Ortega, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "47"
  },
  {
      "label": "Tlaltenango de S\u00e1nchez Rom\u00e1n, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "48"
  },
  {
      "label": "Valpara\u00edso, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "49"
  },
  {
      "label": "Vetagrande, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "50"
  },
  {
      "label": "Villa de Cos, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "51"
  },
  {
      "label": "Villa Garc\u00eda, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "52"
  },
  {
      "label": "Villa Gonz\u00e1lez Ortega, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "53"
  },
  {
      "label": "Villa Hidalgo, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "54"
  },
  {
      "label": "Villanueva, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "55"
  },
  {
      "label": "Zacatecas, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "56"
  },
  {
      "label": "Trancoso, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "57"
  },
  {
      "label": "Santa Mar\u00eda de la Paz, Zacatecas",
      "id_edo": "32",
      "id_mpo": "58"
  }
]